有冇人好想識女仔但又唔玩交友App

每日時間都上連登

香港交友唔會識到人

係連登識唔到女仔

Lihkg

點會識唔到 不過say 完hi 繼續唔到落去姐

之前facebook有個美容妹都嫌我悶
whatsapp傾傾下唔出聲

嗰啲好呃人
肥又話自己瘦
冇錢又話自己有錢
住公屋又話自己有樓
我都好驚

識男仔

有d 野真係好難勉強 唔識吹水真係就唔識 點攪都係噉話
而家流行咩野app 交友？近來有d 需求

你去其他post有講
真係唔識傾計
但玩連登就好開心

樓主識整黑糖麵包

認真又話sex

係香港可以點識女仔

連登溝通模式係可以抽水表述，交友app 1vs1係有d 唔同。更大差異既就係真人1on1

全部朋友都係讀書識
得幾個就朋友的朋友

之前高登見過對情侶
可惜兩個散了

lm

我同你一樣大肥仔

買架

我都想知
又無宗教信仰
又無興趣
又無做義工愛心

連登鍾意點9up就9up
因為我同你都係過路人
呢個真係好爽唔洗理人感受

肥仔通常多朋友

就係無朋友
好自卑
只有上連登可以放鬆

咪甩咗囉 仲等？

學下野增值自己

成日想學都半桶水
例如剪片

Metoo以前有玩過，不過啲女完全唔係我想認真發展個啲type

之前玩過 但太懶覆message
我係咪冇得救

咁好命水
可以一齊開膠post

依家我都好懶
手機game都唔想玩

有冇人好想考試高分但又唔溫書

無嘅，其實溫完書都可以好低分
但如果溫都唔溫就一定好低分

好串不過我鍾意
明你講咩

又唔一定要玩app嘅

但搵辦法識人就一定要

明白
多謝你意見
祝我早日識到人

tg hugo1991

唔識用pm

算啦我怯
唔敢亂咁同陌生人講野

唉我都唔知啊

其實我都係

你見我日日上連登就知咩料

嘩屌好彩
等我仲猶豫左一秒
望望下好似咁熟口熟面既

我諗返起你問女仔平時有咩做果個post

係呀
但我無追女仔

做個星座撚先你咩座

巨蟹
優柔寡斷

Fk我鐘意果個又係巨蟹

巨蟹真係勁多毒男
典型新一代港男性格

煩膠星座

摺 唔覆機果下先難搞
睇唔透

唔好咁執着啦施主

有第二個咪唔執著囉

Hugo出咗pool未

咁串

樣柒就無謂玩 哂時間哂心機

我依家都勁懶個人
以前會玩下手機GAME
依家覺得手機好悶
用電腦上連登上網做自己野
唔洗同人接觸好似仲爽

好好記住昨天 在昨天 就已跑掉
不相信命數 和定數 從沒需要

認真 我有幾秒以為你係佢

個感覺上好似

應該比我靚仔好多

根本識唔倒

邊個問我我都會話佢全世界最靚仔

好羨慕佢

冇啦 人地都唔鐘意我

搵第二個啦
唔好浪費青春

宜家單身

你地好夾 不如一齊啦

我識好多靚女都有上連登
就算有d冇ac都有上

係街都見過靚女上連登
不過我唔識佢

咁咪搵仔囉

我只會嚇親人

好驚一玩全部美容雞

有冇人寧願面對面吹水
唔太鐘意一直用Whatsapp吹水

我覺得喺討論區識人係由唔覺意傾傾下就對對方有興趣而想去認識；而交友app係喺有想識人嘅前提下有條件地去識人

之前係ig add 咗個女仔，有時dm 吓佢，慢慢約出街，好快一齊咗

利伸：有樓有車樣中上

但我係討論區都無點識過人

你定個女有

上連登嘅時間都無

成班生到唐氏咁
個係外協高級會員

大家都係互呃姐 咁認真做咩

我

如果佢同你講係做管理階層原來做保安
管理層樓 都好笑啦
我講大話同拆大話唔叻 所以唔玩呢啲

tinder cmb 約過好多正常女仔出來,點會識唔到

咁正？
我係附近返工

落club

連登

讀完書出左嚟做野呢幾年完全識唔到囡囡就嚟變和尚

關附近返工咩事

佢以為cmb 係cwb

咁咪減下肥

笑撚到我噴水

認真叫雞算啦

想識人傾計 但係唔想為識男朋友要識男朋友
都唔想再玩交友app 太速食啦 快來快去 自己更加傷心

識唔少女仔fd 但係要搵到個兩情相悅 發展到嘅真係好難

屌
咁cmb係咩

我明呀ching 真係好攰

我諗唔係app問題嘅 個人本身係速食 你現實識都會
個人本身專一 就算clubbing識都唔會出軌

coffee meet bagel

都係 好痛呀宜家

結局就係搞到身邊一個女性都冇
一唔玩就好似個世界得男人咁
但又唔想玩，啲女好低質

邊方面低質

點解呀 你喺app試過識？

2年前其中一個ex係

咁佢做左啲咩令到你對app啲人失望？

有冇人已經儲定錢自己毒撚過一世
得閒打下機上下連登, 再唔係叫下雞

只係好快一齊好快分手
之後我又唔知點樣佢之後又再玩過一陣apps , hurt左一個人 所以都唔想再玩。

feel free去做啦
依家好想拍拖咩

唔想拍拖，但係好想揾人傾計。

上一個男朋友係現實生活識的。都係一樣係咁，所以應該係因為我個人速食

你喺度留底tg就有人搵㗎啦

未聽過

得豬閪/sales match，都係正正經經做下毒撚算

個個都當自己係上菜
要求多多 但又唔知自己咩水平

係咩 但係我match到嗰啲都幾靚女 幾nice

一開始都係咁覺得 但愈同佢地愈熟就覺得好煩
可能係我真係唔識點同女仔相處

但係會好驚其實佢唔認真